如果有一輛計程車，你是司機，小明是乘客。那計程車是誰的？

如果

是車主的

如過的

如果的

屌